讀IVE前先問下自己！

讀完人工多D?

讀完聰明d?

你夠唔夠膽大大聲話比人知你讀IVE?

同價錢人地讀Degree點解你讀IVE?

點解你咁廢要讀IVE?

屌你老母

屌你真係有道理

唔好意思
IVE世界第一

面對現實啦柒頭

係

叔叔我唔會呃人

我覺得你應該俾返尊重人，即使係ive,最少佢地肯去讀，佢地唔似你咁天之驕子，又唔似你咁叻，人嘅能力的確高低，但人地想力爭上游

利申:一早上咗岸，非學生

係？

世界第一點解人工低過大學生

讀完無用既點解要讀？

咁你讀大學又代表咩野？又咪淨係對住個keyboard自己係度打飛機

睇你點睇讀書，你覺得讀書係搵工你贏，但我覺得讀書係個人品格修養，人際網絡，你可能覺得我離地，但我自細比人咁教

讀完大學高幾多？ 咪又係人工低
樓住收皮啦

主

如果你條廢人有資格去揀

你讀ive定讀大學？

Agger 其實係外國degree=小學畢業，唔好以為自己高人一等，狗眼看人低

你所要既野

大學一定比ive好

IVE no.1
利申 有UGC offer既IVE仔

就算整體人工低

大學生人工一定比ive仔高

Btw

我知道跟手又會有柒頭用所謂既ive神科來打J

都係比較

Ive仔一定比大學生低

垃圾ou定垃圾ied

有料就直讀degree啦

恭喜巴打

知唔知咩叫UGC

咁都有得打J

又鬧ive呢樣廢果樣廢 入番8大你又有意見
點溝通 on9

正常人完成一個學位用四年

你就要用人地多d時間

咁都無分別？

自己慢慢打飛機啦，攞你個三大degree周圍show off
唔好唔記得呢個世界好大，唔係三大就大曬，imperial,lse,ucl隨時屈臭你。
你出到黎返工，個老細隨時ce就quit,你都係打工仔炸

Senior entry 升year3
仲有無分別？

世界係相對嫁

你班ive仔就可以起班小學雞面前扮勁啦

全部都year3?

咁讀asso個d叫咩

好ive少少

樓主 我屌你老母

大部分都year3啦 精英

水準真低

比人恥笑到你勁自卑唯人爆粗遮醜

想知樓主憑乜學歷可以睇低人

哈佛 醫科

所有ive仔最終都有U讀？

無人敢正面答呢堆問題？

harvard嘅人文化水平邊會係樓主咁

咁你做咩針9 ive 除左直升degree 度度都唔係一定有得入番u架啦 弱智

有U讀真係好撚爽啊

咁憤怒做乜？

唔好忘記

你要讀ive係因為你廢

樓主叻叻 樓主棒棒

咩學歷其次 一個人嘅修養更重要

而樓主 學歷有呀 但修養就

Degree first grad=ive grad 幾年
好過乜都唔讀，中六就去搵工
夠膽，我係入面當係贖罪，以前冇努力讀書，但起碼我冇行歪路

講事實就無修養？

IVE仔無學歷但難道佢地有修養？

香港地就係有樓主呢d咁功利既人先仆街
讀書能力係有分高低，點都有d人入唔到大學
人地努力向上游唔得咩

利申: 讀緊三大，都識d ive升上黎既人，升得上黎呢班普遍都好勤力同好自律，好欣賞佢地

讀完degree咪又係出黎打份牛工 讀完degree就變管理層? 人工多得個少少 就拎出黎打曬飛機咁

我ivy freshgrad 3m/月

廢得過你正係識做鍵盤戰士
唔夠人講就話人廢

狗眼看人低

聞唔聞到陣精味

Ok

之不過係

人地用十分力就完成既事

你要用二十分力先可以做到

即係人地人工一個月15k

你就7.5k

世界就係要分一d低能既人出來做下等工作

起碼多過ive仔

三大笑八大
八大笑IVE
IVE笑地盤？

無得讀U讀ive打J仲多精出呀

你笑小學雞啦

你自卑下化？

去玩咋嘛 反正有父幹

入唔到U
咪入IVE囉好撚奇？

可惜既係 呢個世界只係會比樓主呢d高分低能既人讀書 係啊 讀書讀到上degree啊 比其他人贏成條街啊 咁又點啊 咪又係係鍵盤上拎存在感 想貶低人地黎抬高自己 當正自己得degree得天下咁

樓豬做緊清潔?

又用高分低能來屈晒全部大學生

你唔講下ive仔直情低分低能？

係啦

比人恥笑到好自卑就屈人做清潔啦

唔奇

但抵死

唔好意思 你d閱讀理解真係零分 我淨係話你 我幾時有講過全部大學生 你又想搵其他人黎幫你擋啊

我有degree 再依家讀IVE 有咩問題?

結論：你讀Ive，好撚自卑

無問題

食開鮑魚試下食屎

學位有限
年年都有人入唔到架啦
有努力過但係唔夠人爭都抵死？
你咁嘅價值觀俾你讀埋Phd都係一舊屎

結論： 我讀ive但我唔會自卑 係你覺得讀degree高人一等咁 好自豪咁 又打曬飛機咁 唔夠人講就覺得人自卑啦真係笑撚死我

搵幾k呀樓主 周街都大學生啦 問題係你做唔做到top10％先

IVE 有D 人仲有料過大學生

嘩，樓主贏過說輸佬之後串撚到

ive上ugc degree已grad兩年

樓主其實係咪ive 都入唔到先咁嬲
睇你d 說話技巧lv2 都冇

Ive仔點夠你做

樓主一定係社會低下層 個社會根本有錢玩曬 理撚得你讀咩 利申：有錢過你

樓豬讀唔到ive 因愛成恨

ive仔路過 冇資質咪讀ive囉好過做舊乜學歷都冇嘅垃圾 做多幾年野 咩學歷根本wfc

I大學費平過degree
利申i大上番u😂

讀咩都一樣 最緊要有家底

冇家底咪又係打死一世工

你班柒頭真好笑

撚兩撚咁憤怒

邊個撚邊個都未知

屈機男D PO都好討論

樓主係咪憤青 比社會凌虐
大學起薪點11k 比盡你13k又點話
屌你老母是撚但搵份餐廳長工都有啦
你老母讀完大學出黎負債十幾廿萬 還都還撚到你傻
Ive仔讀完工程做下地盤閒閒地都千幾二千蚊一日
你慢慢對住你個大學學位打飛機啦傻鳩
人地ive仔上哂車你仲幫緊你老細奶袋底咋傻撚

平心而論啦 入ive駁得返入u嘅都可以話只係唔識玩dse制度
但入ive仲要讀到成舊屎咁就...

當你狗咁撚下都幾過癮

睇佢開啲廢po就知咩事啦 廢人開廢po

我記我樓豬好有錢,應該唔洗點讀都可以嘆過世。

樓主又有幾把炮？

IVE仔

我人工13k

讀Ive

垃撚圾樓豬

點解條柒頭仲未收皮

人工唔會高啲
讀完唔會聰明啲
老實講我又真係唔多夠膽大大聲咁話自己講IVE

但講真

鬼唔撚知大學好啲咩 讀完出黎做乞衣都威撚過人 型過人喇
學費我又唔係交唔起 都要佢肯收我先得嫁

大學已經上唔到，如果連ive都唔讀 仲有乜可以選擇？讀個臭閪IVE都起碼叫做係社會有返些少競爭力。係無你地大學生咁把炮嫁喇，但係唔讀第時又點搵食？

定係你講咁多野勸人唔好讀IVE 其實係因為你怕自己大學畢業之後唔夠IVE仔爭工咋？

樓主又打飛機，射到一地都係

好多老豆老母同過d仔女講

努力讀書呀！
將來讀大學
搵份好工

我諗一定無人講
將來讀IVE
搵份奴工

而家d人因為自己無能
無料讀大學
加上自己真係入IVE
就鳩吹到IVE好撚神
神科搵得多過大學生

唉
屌你算鳩數把啦
自欺欺人

我話你知
出來見工
人地一睇到你乜撚野IVE出來已經想掉鳩你張CV
肯好心請你
你既人工是會係大學生既六折

樓主係咪現實生活好大壓力？
定係好孤單無人理？
點解要周圍串人引人注意

樓主因乜事咁得閒上黎搏屌
現實生活冇人理你咩？

樓豬, ive 果啲degree點睇

連登數據

大學生：ive仔

11:68

又出沒

真係唔敢大大聲講自己讀ive
寧願hkcc hkus

人地大聲自稱大學生

有班柒頭細細聲叫自己大專生

岩呀樓主
讀Ive真係預備出黎做野，人工緊係高喇
大學係比你學術研究，唔係比你打工架，人工緊係……

又有新J點

由得你點講，反正我唔需要駁你去證明自己既價值
你慢慢靠踏低人黎抬高自己，你有你打飛機我有我自己向上游

真係笑撚左 講到尾咪又係想人話你勁 你贏係贏學歷呀，但係輸人品囉

樓主係咪識朋友之前就問人地學歷，搵幾錢個月 ？
所以上黎刷下存在感 ？

原來聽日考dse?

加油喇各位考生

睇下ive仔既質素係點

你地已經會知條路應該點行

我想知樓主咩料係到笑ive仔

利申:UCL 2014grad

iVe BA 做保安 13k

[img]

又block一個FF症發作病人

冇料份四條姐，頂盡咪比佢萬5蚊，對佢呢啲青頭，住老豆老母間屋夠架喇

冇料[red]扮[red]四條姐，頂盡咪比佢萬5蚊，對佢呢啲青頭，住老豆老母間屋夠架喇[/quote]

屈蛇都唔識

哦

屌你老母 人地讀唔讀關你撚事呀?

有U offer 但最後簡左Ivy😹

Ive第一神科系土木
我有同學讀完月薪兩萬起
我中大science 月薪一萬5
三年後佢已經3萬8
我一萬8
總結ive 真係搵到錢
讀ive都唔好讀垃圾水泡科
哪怕係三大

最緊研究所打雜

IVE入UGC一年有幾多個
9成都垃圾黎
英文都寫唔掂

傻閪樓主是否連ive也讀不到而開post洩憤？

我寧願讀ive都唔讀大學就係唔想見到你呢類人
自命讀大學威水啲?
其實係睇你目標係邊
ive教係for你番工用既實用知識
大學教既係for你自己去學再畀人發掘
去到呢度我已經唔想討論 因為你只係一個考入大學讀書但係思想未開發 同無禮貌既人
我係dse拎10分既普通人

為左呃鳩人姐嘛。

我係讀ive，我讀完升返3大
吹咩

I大>LingU/OU/TreeU>>>大專

射左幾多次？

評心而論 ive目的係收"網外人"
因為人人所長不同 中學時未必科科都高分
所以收呢d學生發展佢地長處
eg 中英肥但math phy 5**
當然都要睇咩科啦

你條廢物，IVE仔都醒撚過你啦, on99

弱智

IVE仔智商駁唔到？

你老母俾狗屌完生撚左你條白痴仔，講野係咁上下level，唔撚怪你。。。

你讀ive呀？

on9邏輯，笑左

你又唔敢答？

吹水你成世做窮人爛春袋

Ive班友真係好多都廢廢地
好多出黎都係hea hea下
唔係話全部
但眼見好多都hea

根手就鳩up自己勁過大學生

外國讀完degree番香港轉行，重新讀過ive part time hd
大家點睇？

睇你講野知你衰撚過讀IVE，你都柒下柒下，我讀乜，搵幾錢，洗撚同你條廢柴交待? 訓醒未呀柒頭

又黎個個股市

得

你好勁

呢個post係比無能力讀大學既ive仔憤怒

大家應該知邊個讀Ive

人比人比死人

認真問句唔係應該用係喺咩 點解咁多人用起到

讀書，只不過一條路，好似，如果你想做註冊工程師，大學上會快d還是讀左ive再上u快d？不少了錯過左直上大學的機會，ive係可以繼續完夢，不過條路係長左姐

讀書，我認為係學習如何去學習的過程，令我們將來遇到問題，會有一套去解決的程序。

個人心得，經歷，利申，ive 仔

其實有咩分別
都係買唔到樓架啦
Degree / Ive 有咩分別
一世樓奴
我唔覺得degree 搵多小小可以買到樓

一舊屎同一舊臭小小既屎無咩分別

屌你咩 諗真d大學一定比ive好呢句有咩問題先啦

乜又係你丫

屌你地盤佬人工夠高過好多大學生啦
唔通又叫你唔好讀大學咩

又黎 用i大攞存在感

op咁嘅樣我又睇唔出大學比到人品修養

誠信都冇嘅走數狗

樓主諗清楚未？

讀既科唔同條路都唔同

冇得比

乜家陣讀Degree同IVE一樣價錢嘅咩？
無知一問 已經出黎做緊野十幾年

好多ive仔好嬲

所以咁多負評又亂吠囉

唉

低質

Ive civil 25k 21歲

問你'大學一定比ive好'呢句野有乜野問題呀 屌你老母

的士一定比巴士好 好唔好呀屌你老母 d邏輯9唔撚搭8

其實好多ivy 仔搵錢多過讀大學個班
身邊既都搵30k up

聽人講？

弱智

你有得坐

坐巴士定的士？

身邊個個讀Ive既都讀書好勁
係DSE果陣個考法唔岩佢地
佢地個個一grad搵成40-50k
申利：9up

射得多唔多？

一個fd直頭唔讀書已經係度買緊第四部車點睇

有錢仔不嬲讀唔讀書都贏嫁啦

咪話你9唔撚搭8囉 拎兩樣唔同既野黎比

讀書最終咪又係想搵錢

弱智

大學科科都好撚搵得錢wo

好過ive先

你老母好d定人地老母好d呀

我覺得人最緊要學識尊重其他人先，
比你讀到好叻又點？最基本嘅禮貌都未識，
讀IVE唔一定係差，讀degree唔一定係好，
但你咁狗眼看人低，你份人一定唔好得去邊。
咁degree緊係好過IVE，咁如果人地入唔到，
起碼有心走去讀其他野，但你就係到笑人，
你叻到識飛都無用啦。

淨係識沈醉自己世界打飛機

樓主係咪on撚9
啲問題根本就有問題
根據樓主語氣你一定係讀全世界最top既u同科目
如果唔係 學你話 都係比較 有科好過你 點解你要讀你讀緊個科唔讀更加好既科？
各取所需姐 你問人有得你揀既話你會揀u定ive 我淨係可以答你有能力讀u/已有degree 而走去讀ive嘅人大有人在。

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post

老實講 您中學戇鳩鳩讀足六年
我讀中學日日玩 6年都無讀過書
您就係中學比人欺凌比人笑
我就贏左六年美好既回憶 而家諗起都會開心到笑呀！
利伸 已收ugc yr3 offer

關鳩事咩

得hkdi有流行音樂讀
有好多人大學畢左業都走去讀
人各有志

佢同樓主有咩關係 咁清楚佢中學嘅生活嘅

講真，讀完唔會聰明啲亦唔會人工高啲
但ive可以俾個機會啲人唔洗再透過dse先入到大學，dse考法唔係個個人適合

我自己係八大讀engine，眼見身邊ive升上黎既同學都好勤力而且質素唔差，佢地幾個dse得果十幾分但gpa都去到3點幾，勁大好多dse直升 (包抱我), 唔係偏幫ive, 但ive真係有佢既存在價值

而且依嫁好多工最低都要hd畢業，ive拎番張cert又有咩問題

其實讀唔讀又關你撚事咩

乜依加啲大學生要靠踩底人嚟搵自信㗎咩